請廣轉：警察記者分身術，扮記者又扮得幾似喎，不過頭髮爭小小

Undercover

嘩

老咁撚多 咪撚玩啦

唔似

真係唔似
右邊明顯老d

光復香港 時代革命

好似 95%

條屎忽鬼，計埋屎忽三粒花